其實人cool就係米好難識到朋友

小弟根本cool到一個點 事實上唔熟先唔想多講野

人cool就係米？

靚仔少野講=cool牙
樣衰少野講=毒撚，都會識到毒撚朋友

又米又牙 做乜撚

分清楚cool同樣衰

0毒撚朋友 因為小弟成日運動又小打機同睇動漫 想識毒撚都難

你唔想識就肯定唔會有朋友。你想識朋友，個人又唔係特別衰格，點都會有人肯同你玩嘅。

米你老母臭化屄

好撚型呀 又運動型又吾打機